3粒鐘飯局傾掂！蘇斯克查坐正曼聯領隊

曼聯自從蘇斯克查接手領隊後，成績突飛猛進，雖然呢位挪威教頭嘅合約只係去到季尾，不過想佢「坐正」嘅呼聲就愈嚟愈高。據英國《太陽報》報道，蘇斯克查早前同行政總裁伍德沃德喺一間意大利餐廳食咗個3個鐘頭嘅晚餐，期間傾掂數畀蘇斯克查轉正，而且仲握手作實，而曼聯會等到今季完結之後先至正式公布。

報道指呢個飯局係今個月6號，地點係意大利餐廳Cibo，目暫者指蘇斯克查同伍德沃德兩人食咗足足3個鐘頭，兩人一直笑住咁傾，最後更加起身握手後各自離開，《太陽報》消息指伍德沃德聽從球員同各方意見後，認為蘇斯克查係理想領隊人選，所以決定畀佢「坐正」。蘇斯克查之後又被發現同曼聯主席大衞基爾去到同一餐廳食飯，明顯係得到球會各大高層支持，可以話係眾望所歸。

費sir做慈禧 so b光緒

又話過到PSG先坐得正

太陽報.....我好像明白了什麼